被黑警拉到好撚爽？

根本人多就可以救到人 可以減少被捕率！唔好白白犧牲
夠多人就衝過去救人啦 唔通你忍心你隔離個手足就咁冇左？
你唔救 佢既10年青春可能就會冇左

當人地都冇底線 點解仲要俾條底線自己？就算打返班狗轉頭都無可厚非

唔好淆班狗！！！人多既時候記得去救人！手足捉一個少一個！

光復香港 時代革命！
香港加油 唔好俾極權大到我地！

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

救人啊！

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

去信Nonlethal Technologies投訴香港警察

認同
有片見到其實啲狗唔係一堆衝
係兩三個圍一個
手足肯救其實救到

黑社會

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

散水咋！

推

只要幾個圍佢地 基本上一定救到人！
主要唔好淆班狗！主動性返轉頭救人！

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

屌你老母依家已經係打仗喇，唔好再淆，講好齊上齊落
1支竹仔易折彎呀

但偏偏班狗就係捉跑得最慢 落單 係最後既人 如果啲人唔救佢 咁佢咪可以大安旨意咁繼續！
明明我地可以還擊 and 救人！

港島做咩呀

人地九龍新界一齊去一齊走

屌你地恐慌到連救人都冇做，淨係識自己走

無錯 根本唔駛淆班黑社會
香港已經冇退路啦！

一定要救人！

港島仲係新手 放唔開 怕事

文嘅，海牙軍事法庭，美國人權法案
武嘅，自己識

負皮打手死全家

屌落地鐵背住走被人拉幾件，傷亡好慘重全因為冇危機意識，淨係識驚，走

但事實當時唔係好多狗 自己友多幾倍 完全可以救至人

721